DC長炮

SONY HX350, PANASONIC FZ80, NIKON B700,P900 邊部去旅行一部打天下好？

p900，最長

Fz1000啦

b700 啦有4k 錄影差好遠 crop完仲遠過p900 影女一流

睇你有咩需求，
P900 成2000mm其實唔太實用，
但如果你鐘意偷拍/偷影女，
P900 真係好出色，
好似我咁，得閒影下蘿莉，屋企影落樓下完全冇問題，
你想影人地屋企都好輕鬆

但如果冇咩特別需要，p900 大才小用

利申 有p900 / a7s

如果你屋企樓下有泳池/公園更佳tim

Sony 有你夠晒

不安

朋友？

你上youtube search p900 你就知d人買黎做咩

P900 可能出新機

曾經有過一部1200mm dc
但完全唔想帶出街 一個月賣左
啲人幾變態先可以專程拎部機去影女

成日覺得長炮DC得偷窺阿叔先會買
原來真係